★男子不滿 YouTube 帳戶被刪！帶棒球棍橫跨 5400 公里到 Google 總部算賬

美國一名為 Kyle Long 的男子，早前指自己的 YouTube 帳戶被 Google 刪掉，一氣之下竟從東北部的緬因州，駕車前往西部的加利福尼亞州山景城，揚言要跟 Google 談判，若結果無法讓他滿意，他將會採取暴力行動，但最後被警方截停逮捕。

現年 33 歲的 Kyle Long，早前發現自己的 YouTube 帳戶及影片無故消失，認定是被 Google 刪除，決定由緬因州駕車前往加州山景城 Google 總部算賬，兩地距離大概為 5,400 公里。山景城警方接獲消息後，在山景城 101 公路，Moffett Boulevard 附近將他截停，發現他的車尾廂藏有棒球棍，現時以威脅罪名將他逮捕。

隨後調查發現，Google 原來是無辜的，原因是 Kyle Long 的妻子覺得他的影片既白痴又無聊，所以將他的帳戶刪除。其父亦表示兒子有精神病，Kyle Long 覺得自己的影片教學，可令全世界人賺錢致富。Kyle Long 父親表示，希望這次被捕之後，他的兒子能得到所需的精神科的幫助。

勇武

仲以為講劉馬車個on9添

Jojo sbr?

當年被ban腦魔有冇帶刀上飛花鑊

佢拎唔拎到美國簽證都成問題

精神病都有妻子

Google班死左膠仆街死啦，小小野就bam，講產後抑鬱都bam，講政治又bam，有事無事先demonetize你先，唔夠你左膠就用埋d喇渣招陰你，屌你老母西。

我睇標題都以為係

Kyle Long 的妻子覺得他的影片既白痴又無聊，所以將他的帳戶刪除。

唔識字好慘

點解唔學高登仔？ 帶蛋糕上高登office 求解bam

劉馬車學下野啦！

啲女人真係好撚仆街, 未問過人就 delete 人啲野

Kyle Long 父親表示，希望這次被捕之後，他的兒子能得到所需的精神科的幫助。

你都on撚9，智障仔，我有話佢係比google del咩，叻唔切衝出黎柒

關撚事？死打手

Kyle Long 覺得自己的影片教學，可令全世界人賺錢致富。

劉馬車父親表示：希望這次被捕之後，兒子能得到所需的精神科的幫助。

支持馬車，計哥

組團 殺上美國總部

資助100蚊

你真係唔識字

你睇哂成篇文先啦 小學生

On乜撚野鳩
係戇鳩呀 戇鳩仔

咁既人都有老婆

好羨慕鬼佬咁多時間咁做

我諗佢應該想講題外話

想組織一個搵錢團隊，想搵錢既入黎睇睇

概念好簡單：開個group，目的：

1. 交個朋友
2. 互相介紹工作機會
3. 商討發展大計/發達大計

有興趣既可以TG我先

kyle2017

就係有妻子先有精神病

隨後調查發現，Google 原來是無辜的，原因是 Kyle Long 的妻子覺得他的影片既白痴又無聊，所以將他的帳戶刪除。

諗起 cut 有線

根本都cut唔撚到㗎喇

咁既人都可以有女

如果拎摺登會點

差啲白捱一刀

死開啦柒頭，死雞撐飯蓋

屌你老母西，柒左喺度惱羞成怒 祝你全家仆街死

唔識字仲叫人全家仆街死
為左咁少事就屌人
你現實肯定係窮西失敗者
你夠唔夠膽出來？
我而家係中環A出口 我想睇你幾弱智

你咪慢慢打字屌人囉
EQ咁低反正你人工都唔會多得去邊
不如貼下你salary 多唔多過我？
弱智仔

EQ低既死窮西 你不如貼下你人工出幾多？
你有我一半當 你贏啦 小學生

死窮鬼收皮啦。無錢學人充大頭
快d貼人工，唔貼全家生癌，孤獨至死

原來你只係鳩吹冇膽既垃圾弱智

我貼左啦 白痴 你又唔貼？戇鳩

死窮鬼，自貼都唔識，抵你全家生癌
無username你話自己係李嘉誠都得啦
屌你老母基層人士

屌你老母死垃圾，笠水笠左去邊啊，窮撚劏房戶

你呢戇鳩

貼撚左十世 你一張圖都冇
弱智

字都唔識
又話貼？貼左去邊啊窮鬼
抵你屋企人cancer末期，恭喜恭喜

基層人士
你當我抄圖啦
咁你個張呢？ 抄張圖俾我當你贏

你真係盲既

貼唔到就想扯開話題 劏房戶好可憐

你係咪盲 我貼左兩張
你一張圖都冇

睇清楚啦 窮西

username呢 傻鳩窮鬼

你係咪盲
你呢 圖呢？

咪寫左囉 唔識英文？

講左十萬次你圖都冇張
算鳩數

you play開抖音
冇影響

#30067
你呢？圖呢？人呢？

#43041 死撚左邊？

死撚左去邊？

電腦小畫家畫出黎
無料就收皮啦死窮鬼

就係佢呢種堅持，已經可以令佢致富。
如果當日佢將每一日過去搵google 算帳之旅都開live, 肯定爆到七彩。

原來係毒撚

你用小畫家 畫一張渣打戶口出糧俾我

你當我畫啦
你呢？你畫一張俾我睇

個毒撚又話小畫家 又話乜撚野冇username 冇id
佢自己一張圖都冇 淨係識屌你
佢自己呢？ 冇相冇圖

真男人

屌你老母潛左去邊啊死垃圾

又話貼？唔貼全家生cancer哦

佢憑咩？